想問點投訴非當區議員banner?

屌你老母 又唔撚係區議員 自稱乜乜社區服務處就可以掛banner?
呢條姚狗已經唔係第一次咁 基本上有啲咩互委會嘅地方就有佢

當區區議員係陳易舜 都無佢咁多位擺
真係屌你老母 乜乜互委會全部佢哋自己人蛇鼠一窩

冇cctv, 驚閪

等我又起個服務處掛banner 睇吓幾快比人拆撚咗先

剪左佢

可以點投訴？

印象中，NGO都可以申請banner

[超合作運動]舉報非法橫額

有巴打提供清除橫額嘅方法

“右上角無核准編號” 好多垃圾都中

係，好似要有政府編號既公家位先掛得野

1823啦